從經濟學諗, 中興應該轉做污點證人, 篤埋華為聯想出黎

中興循「非正式程序」交證據

另外，中興通訊危機發酵一周後，美國商務部一位高官指將允許中興通過「非正式程序」提供額外的證據，被認為是首次對中興發出正面訊號。

如果篤華為或小米，中興可自救，咁真係好睇過戲

其實白人真係好好

只要你真心誠意地confess

佢地一定會再比機會你

但係支那人就不停向到濫用人地優良傳統

橫掂都收皮, 不如博一博, 可能仲可以食返美國條水

中共會放過你？

中共風格係棄車保帥。冇咩可能發生

一定放過中興, 前提係中共俾夠安家費
唔係篤埋華為出黎

法國中興個角色好似肥仔金

發難可以兩邊搵著數

Game Theory咩
你估有得減刑

一齊判死刑

篤完人而冇事 呢個係支那邏輯 唔係國際邏輯
中興做污點證人係攬炒 背景操控呢一切既係中共政府
所謂經濟學 其實都係政治黎 一間不被信任既公司 唔會因為篤完人而值得信任

會唔會當叛國處理？

【華為中伏】中興出賣華為 機密文件曝光！

橫掂都漏招, 不如做埋污點證人

我覺得美國佬應該好樂意

暫時放你中興一馬先，反正咁垃圾剩係識做組合代工
華為真係會識得諗要自己研發下
做唔到係一回事但思考上已經贏中興一個層次
站在美帝立場收華為皮更加可以確保支那一直比人鍊住春袋

你估大陸咩

唔拉曬班友d屋企人已經安緊家啦